沈大師(沈振盈): 戳破樓市謊言！ 香港樓市已爆破!

即係有排都未爆......

爆破？ 租客唔交租金就爆破

.gif

租客會唔會變負資產？

師傅

租客逃之夭夭

又要交租